Like / Dislike 完點解唔可以即時睇返個Like Count?

Like完 都唔睇得不如delete走成個function啦
要delay like count 冇問題, 但like完都唔睇得真係好戇鳩

未Like / Dislike 之前睇唔到我覺得非常合理, 的確唔會俾頭果幾百個Like 主導左
Telegram Voting 都係咁處理

連登又冇得收回Like / Dislike
Like 完都唔會有得改風回
點解唔可以即時睇返個 Like Count ?

就係因為新版冇Like Count 太戇鳩
想用返舊版…又唔俾你係舊版登入
新版又唔係好 又唔俾人用舊版

岩呀 因為好多post都係睇一次就算

同意呀，有時自己投完都想睇下其他人咩諗法，我反而覺得設過左某個時就睇到無投完先睇到咁好

推呀 版主做野未?like完無得即時睇返好唔公平呀!!!!!

無得即時睇無左樣樂趣啦

on9依加攪到唔知邊樣真邊樣假

推

好事黎，費事比人帶風向

而家睇唔到
除左某d好影響既留言之外
其他都費事俾正負皮